一個沒人會記得插眼黑警PC 50626 到今次仲可以升埋職

希望大家都記得PC 50626 而唔係過左五年沒人記得佢當日點打人 插眼

14年當日係街捉人打 政司其後提出和解並賠償18.9萬元，但要求簽保密協議
19年仲可以用同樣方法捉人
就算比人影到 都一樣可以沒野 仲可以升埋職
隊員包括 PC50626 PC18435
第25 號公告香港警察長期服務獎章及加敍勳扣現公布行政長官 ...

2019年10月10日

14年新聞
損三成視力兼患白內障
一星期後洪的右眼視力模糊，原來視網膜半脫落，手術後右眼視力永久受損，「醫生一直講咗損失2至3成、保留7成視力，（右眼）大致多咗300、400度近視」。近年出現後遺症白內障，若僅張開右眼，影像會變得模糊，「中間位置睇落去比較矇，可能字會散晒」。
任職設計師多年，視力永久受損影響工作，「以前可以肉眼睇到尺寸、估到啲空間大概幾寸，𠵱家真係攞番把尺出嚟」。昔日可連續幾晚通宵工作，現時雙眼對住電腦兩、三個小時便要休息，「其實我好後悔我冇咗隻眼，到今時今日我都好想要番隻眼，但奈何呢個已經係結果，只有接受」。
佔領並非他的初衷，「我係救人唔係為政治」，曾幻想過那晚站後一點，早點撤退或是另一結果，但電光火石間選擇留下來，「我哋急救員角色係以安全環境做急救，但喺我角度，我有能力救佢哋，咁點解我唔救佢哋？」去年8月他透過律師入稟區院向警務處處長索償，望引起公眾關注，至今未完成司法程序。
33歲的梁偉文仍記得襲擊他的警員的編號為「PC50626」，前年11月30日晚他與朋友去旺角吃飯，警方催人群向前行，朋友反駁一句就被推撞，梁理論時被警察從人群扯出，被按在地及插眼，事後梁反被控襲警。一位樓上咖啡店老闆剛好拍攝到他被警察拉走，證實他無襲警，另一男教師目擊事件並錄口供；去年1月梁終獲撤控。

傘運期間，有市民遭受警員暴力對待。
人身傷害民事申索限3年
去年6月梁入稟向警務處處長索償，「我有片有證人（冇理由）唔出嚟，其他人俾警方打到頭破血流，我係為其他（冇證據）傷者取回公道」。律政司其後提出和解並賠償18.9萬元，但要求簽保密協議，梁不妥協，「你願意賠錢畀我，證明我冇做錯，點解我唔可以大大聲聲講番出嚟？」律政司上月終答應毋須簽保密協議。
民事訴訟有關人身傷害案件，申索時限是原告人受傷日期起計3年內，梁偉文指有片有證據的受害者仍可索償，「如果你唔去投訴，個個啞忍，警方可能變本加厲」。

頂佢個肺

pish

Pish

Push

話咗警察係最大犯罪集團

hand push
黑警死全家

推

用納稅人嘅錢和解 犯法嘅黑警玩哂

推到多啲人睇

push

咩走得，跟本無拉入差館

死黑警犯錯無任何懲罰
有哂證據先被迫賠錢比受害者
而啲錢唔係黑警出，而係用市民啲錢黎出

的士果單
個司機死埋
警畜死全家都不為過

十八萬九買隻眼？美國至少千八萬九啦！
藍絲狗成日講美國點都唔會夠膽講嘅事

死黑警

黑警死全家係無可憐位

黑警犯法就冇事，呢個就係法治社會

狗屋爆肺炎
黑警死全家

Dklm

我地辛苦交稅就咁撚樣用

當差死全家

黑社會

殺

up